有無人知道太古廣場既路祭 同埋三位烈士既公祭位置係邊？

小弟早前唔係香港 返黎想去鞠個躬 同獻花致意

想知太古廣場既路祭有無比人清到場

Pushhhhhhhhhh

Pushhhhhhh

Pushhhh

Lenno wall

好似仲有個細壇係太古廣場門口路邊

Thanks